人民日報--基本法只是參考文件，最終必須要按照中央的解釋執行才具法律效力

同英支聯合聲明一樣 只係歷史文件

每次搬少少每次搬少少